到底今晚sofi會唔會死？

會
唔會

對唔住
我係呃正皮的

買定離手

仆街 擺明會啦
我今晚仲想加
等埋我

推

已死

估都唔洗估

Dllm

死左啦 siu

又幫我sh

死了

好彩set 左價

笑死

集氣死機

死左啦, 加唔到貨

輸緊20%仲要唔比我止蝕

皮爾修

我屌奶

邊隻咁慘

用生命值便接股災

屌你老尾

冷靜下啦清

強制SH

唉屌你老母日日死都唔撚係辦法

正股 唔驚

推薦朋友 使用死機服務

Dead

又死

佢日日死，但D page/公告提都唔提，點先可以屌柒佢？

又死 我屌佢老母

我唔玩喇，比返啲錢我呀！

想入amc ar dklm

sofi真係不負眾望
日日死

幫你遠離股災呀

比時間傻散冷靜

己死

係咪得星期六日嘅夜晚先開到？

今次set咗價10:27分已經改唔到趺多幾%迫我用生命值硬接

又死 點搞啊....

戇鳩 想走都唔畀走

左一通右sofi

後悔早排開左戶

屌你做到咁真係逼人轉會

就嚟要開個屌sofi老母台

SoFi 有佢自己嘅開市時間
而家未夠鐘姐 信SoFi 唔怕

ogen 同某冷門股都係

ft 都溶斷

垃撚圾 死server 搞到我追唔撚到

唔死先係新聞

+1

日日都死㗎啦

好似無事返

我見係td Ameritrade 死左

我落唔到單

牛牛都落唔到單

點解我仲卡住係login畫面度

落到order 唔交易係咩事

我都係
我啲amc啊

真係on9 想加倉都入唔到

me too diu

強制strong hold

order 取消唔到 改唔到
強姦的味道

me too

應該上游死曬機
有record唔驚啦 係入唔到v升果波

屌

知唔知如果落咗單但係order唔到
之後會點？

你聽朝衝上佢office 問佢啦

市價盤都要排隊

係囉，全部行都接二連三出事，富途都話係上游問題

Set咗12蚊接amc 跌到11蚊都接唔到

屌你老母 啲單又唔成交又取消唔到

入到落唔到單

我16蚊接左
果陣死機 diu

等左10幾分鐘終於成功接貨

Same
仲要購買力負咗

同志
又唔比取消交易指令

又唔比我更改order

個個湧入amc gme ，搞到隻隻都閪冧

世界末日

原來個個都有一樣既問題我就安心

準時死左啦

想入少少攞吓意頭都唔得

多謝班少年股神

Good till date buy係咪cancel唔到?

落咗單但係一直排隊，再搞啲咁嘅嘢都係用ft買算屌你老母SOFI

再開盤

今日又跌多棍

Set價未

日日set價接貨日日蝕

出面post話gme唔會跌
可以考慮吓

尋日市價排咗好耐
排到27x加到

「放心啦，sofi 一定死ser嘅！」
「你點知sofi 一定死ser架？」
「Sofi server廢呀嘛」

已經死咗